有冇人同我一樣而加好急屎

頂你呀，我平時朝早九點慣左喺公司爆石，你而加壞車搞到我忍屎忍得好辛苦，個頭都忍到暈 垃圾港鐵